咪撚再自殺！！！！

或者你感到絕望 覺得攰 覺得無力

但一定要記住！！！！

仲有我地

每次發完夢返屋企又變返自己一個 政府依然無動於衷 情況好似無改善 令你覺得絕望

但一定要知道

場仗未完

攰嘅即管休息 諗唔通嘅即管講

我地香港人 總有一個喺左近！
屌住！！！

「七黑」團結打倒白色恐怖

一人一信 no DQ 還我選舉權
唔好比藉口人地將好的議員篩走

我無嘢講